想問下OU NONJUPAS容唔容易入？

依家讀緊nursing asso year2
cgpa 過3但係唔高
睇岩ou nonjupas嘅
nursing year1
psycho
同ageing society and services
各位巴打絲打有無咩建議？
或者有無其他科nonjupas容易入？
無讀econ唔要商科 thx！

鯨魚有錢就收架喇喎

Ou 真心你唔過三都有可能收
識同學當年asso gpa 唔過三 照收 不過year one 讀起姐

浪費2年時間

有得讀你讀唔讀先

返工好過啦